買左部ipad 2017 冇用過咁制

...比呀媽用，佢唔用

我自己都冇用

其實ipad 有咩用？ 我覺得好重...

冇

睇notes 日日用

上網多

巴把唔要有冇諗過放左佢 我有性趣

千八同你收左佢

千九同你收！

排1500

我唔洗錢幫你啃左佢

我都係用緊ipad 2017
用黎睇netflix睇漫畫好撚爽

睇漫畫同覆email多

巴打放唔放?

1901 收

我同你收咗去

認真

輸學生排1000

32定128GB

點解變左買賣post

真心想收

送比我

點解唔自己買...